是日晚餐

屌，點解張張相都咁光。。

褲褲自煮？

狗兜

老豆

狗食飯緊係用狗兜架啦

用頭遍生抽炒

好想食呀

唔想食

去左羊B屋企開餐?

好食架。。